遊行人數最大化

今次6.16遊行最重要既其實唔係遊行既過程，而係人數！而人數係建基於...視覺效果！我地要用數學(一平方米企3至4個人)證明俾人聽究竟遊行人數有幾多！

根據上一次6.9遊行示威既經驗，我地發現警方會用手段控制遊行人數，例如封入口，令到市民迫係港鐵出唔到去。等終點既遊行人士散左再放人入去，要解決呢個問題我有2個建議:

第一，要留守，好似「香港媽媽」佢地咁留守，原來只要係媽媽就算過左不反對通知書所標明既時間都可以繼續留守千其唔好行完就走但我覺得唔使講野或唱歌，只需要靜坐！目的係俾人感覺「和平」同有「特色」地上多次國際新聞既舞台「百幾萬人靜坐示威，全世界示威人數最多且最和平的香港」諗起都打飛機

第二，由於視覺效果係最重要，要去終點其實有好多方法，唔一定行馬路，可以由其他地方行「行人路」過去政總，或者一早搭車過定去野餐因為我知道有好多人想遊行但太熱太辛苦唔想去，所以先搭車或搭的士過定去政總野餐，就可以最大化視覺效果

記住！抗爭一定要用腦，用智謀取得勝利，我地基本上無咩野夠政府勁。我地打人犯法，佢地打人合法，佢地可以控制港鐵，控制醫院，控制TVB，控制報紙，佢地又可以有用佢地聲稱既「低殺傷力武器」，但我地連水樽都唔用得...不過唔緊要，我地有一樣野佢地一定比唔上...

就係人多！但千其千其唔好犯法(但你若果犯法佢又證明唔到你犯法就另計)，如果唔係佢地又有藉口指責我地！

各位，今次人數一定一定要比上一次多，如果唔係我相信下一步就要進行不合作運動，損害商家佬利益，先可以對抗呢個唔聽民意，只聽建制派同官商勾結既政府！

大家加油

Pish

Push

最緊要係民陣唔好再報細數
上次點止103萬

到時見

所以靠我地自己計同教人計，1平方米企3至4個人，最好有人用航拍機拍低個範圍，我地要以理服人！

push

推

撤回

如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多

無錯撒回其中一個原因係要政府證明佢地係有聽民意！唔係只係聽班商家佬同建制派講野！我地要港人治港，唔係商家治港暫緩隨時可以再黎過

啱呀 反正數字都係吹出黎
吹到視覺效果好睇
一百萬 百二萬都有人信

講得好好其實上次有好多人係狗鐵迫切個幾鐘...其實可以再多人d而且有人怕熱同行唔到咁耐，所以去定野餐喇

最衰係政府洗橫手控制遊行人數！又人流管制，又唔俾開其他路線，我肯定愛港力若果申請佢地可能會批！遊行既意義係要俾政府知道幾多人支持撒回！用唔同方法達到呢個效果都無問題！我地自己可以自由設計去政總既路線，可以行行人路，都無犯法如果唔係聽日唔係遊行，係塞港鐵

塞港鐵意思係因為d人塞哂港鐵上唔到去

集會可能好多人去返工所以最重要係聽日

上星期二都好多人出黎
要返工就放工盡可能出黎幫手！！！！！！！
每一位都係好重要！！！！！！

岩呀巴打